讀ive/vtc又有揸車嘅同學仔入黎交流下

大家有冇興趣整個TG group交流下
畢竟大家都係學生
就算泊車都好都可以互相幫吓手

邊有人揸車返學

方唔係岩岩18 19歲考完車牌 自我感覺良好 返個學都要揸車 曬gas

毛都未出齊就揸架錢7出黎以為好威溝死女. 好心啦

痴線番ive 渣車

Mor Hill 對面有排骨位

上面又唔洗咁急衝出嚟

其實可以係在職人士讀PT

啱啱冇帶眼鏡睇，第一眼以為考到18 19號牌要返去威威

讀part time 唔渣得車？= =

泊係學校大門
啲女見到肯定濕撚哂
日日放學上山玩車震

讀u揸車係一啲問題都無
不過你開post開group係做乜鳩？

慳番D錢等補考好過啦

個個好似你咁好彩讀full time咩

返工讀part time好慘架唔好衝啦

我本身諗住大家都鍾意車可以開嗰grp交流吓,吹下車經，可惜個個覺得揸車淨係可以溝女

咁樓主對揸車有咩高見呀

有咩問題？好普通咋喎
上年year1啱啱考到車牌，渣過一排車返學
之後發覺好辛苦，冇想像中咁好
最後坐返巴士返學。
依家除非遲到同埋有特別事先會揸返學
同埋依加已經唔使再翻

我想問個原來停車場係學生都用得的嗎

連登講揸車嘅入嘅post,
總係有班窮撚會入去搭嘴話揸咩車巴士咪得

有渣

有啲得

路過ive見過ive仔揸跑車放學

有車位泊又唔怕揸既，無就搭巴士好過

諗真？邊D得？